依家先知原來渣男都有得頂爛市

以後唔敢笑terry哥啦

艾粒L Wee

智障咁既樣都有人落搭

相中係佢條女？
咁撚柒都有靚靚女朋友

係我哋怪錯terry哥 其實佢先係溝死女嗰個

咁樣衰都可以又食又拎

連扮老衲呃蝦條都得，仲有乜嘢唔得？

咁嘅樣都可以又食又拎
公平咩 屌！

點解靚仔冇女朋友。。。
而佢有

又話依家啲女都係睇樣嘅

你自信心係咪急增

渣乜撚嘢男
講蝗語返去用weibo

咁用賤男？

......咁都食到女